心情不佳 有乜難度嘢可以挑戰下？

最難裝 Linux
最難 algorithm

最出招
想散心

decrypt Wannacry with paying $

出 linux kvm 打機完整圖文教學

KVM the hardware?

搵到女朋友

我直㗎喎

連飲七杯long island

可唔可以同寫 program etc 有關

Crack the code? 有啲無從入手
點先搵到原碼？

prove p!=np

! The factorial or != the inequality?

ching…

!係激動咁解

令心情開心

If you need to ask whether it is factorial of inequality, you don't know about *this* question obviously. This a one of the most fundamental questions in computer science.

Need to read up more

佢點睇都係假膠喎

你用乜理據質疑我

.... !

Design an algorithm that can find the optimal solution of traveller salesman problem in polynomial time

由頭到尾

用linux kvm打機真係好煩
出教學就更加煩

由開機set死一張display卡開機裝linux至kvm vga passthrough 涉及嘅command真係淨係望都眼花

Alternatively, prove that it cannot be done in polynomial time.

prove lower bound

好似讀過
今晚睇返 notes